失戀圍爐區

枕頭聞到佢浸味 張床仲有佢啲頭髮
去到邊都諗起佢 就忍唔住爆喊啦
要維持幾耐啊呢個情況

過一陣陣除會散

會好起來的